Une planète rocheuse, couverte de poussière rouge et aux fortes tempêtes électriques. Les habitants sont les Tøøø, des nuages de gaz doués de raison qui communiquent par télépathie. Ils changent de couleurs en fonctions de leur émotions.
